點解yamazaki d包可以咁撚難食

山崎就山崎啦

撚知咩，佢間野個名係英文
On99

智商30

粟米火腿包正到

酥皮肉鬆

佢間舖有自己爐果D先好食D 如果工場送就唔好食

朱古力冬甩正

難食咗，但比美心重差好遠

a1 >>>>>>>>>>>> 山崎

食開細細個嗰啲波波

美味大碌棒算OK

日文

紅磡嗰間獨賣款黃金腸好好食

上面成班打手

真，食過幾次都難食到食唔曬

焦糖

滋味棒

講難食，美心認咗第二，冇人敢認第一

美味巨棒

d包硬到扔死狗

山崎好食wo.

利申做a1

羅馬拼音